<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tutorial on document-chat.com - Chatte mit deinen Dokumenten und Mails!</title>
    <link>http://localhost:1313/en/categories/tutorial/</link>
    <description>Recent content in Tutorial on document-chat.com - Chatte mit deinen Dokumenten und Mails!</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Apr 2020 09:40:24 +0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/en/categories/tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anleitung: Wie kann ich ChatGPT mit Dokumenten nutzen?</title>
      <link>http://localhost:1313/en/blog/wie-kann-ich-chatgpt-mit-dokumenten-nutzen/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 09:40:24 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/blog/wie-kann-ich-chatgpt-mit-dokumenten-nutzen/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;einleitung&#34;&gt;Einleitung&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Die fortschrittlichen Sprachmodelle wie ChatGPT haben zweifellos beeindruckende Fähigkeiten, wenn es darum geht, menschenähnlichen Text zu generieren und auf Fragen zu antworten. Allerdings ist es wichtig zu verstehen, dass diese Modelle nur über Allgemeinwissen verfügen und keinen Zugang zu kontextspezifischen Informationen haben. Zudem sind sie oft auf einem älteren Wissensstand, was bedeutet, dass sie möglicherweise nicht über die aktuellsten Informationen verfügen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tutorial: Selbstgehostete KI mit Datensicherheit mit Ollama und Chatbox</title>
      <link>http://localhost:1313/en/blog/tutorial-selbstgehostete-ki-mit-datensicherheit/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 07:40:24 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/blog/tutorial-selbstgehostete-ki-mit-datensicherheit/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;das-problem-75-der-unternehmen-verbieten-die-nutzung-von-chatgpt&#34;&gt;Das Problem: 75% der Unternehmen verbieten die Nutzung von ChatGPT&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Trotz der anfänglichen Begeisterung für generative KI-Tools wie ChatGPT ziehen Unternehmen aufgrund wachsender Datenschutz- und Cybersicherheitsbedenken in Erwägung, deren Verwendung einzuschränken. Die Sorge besteht vor allem darin, dass diese KI-Tools Nutzerdaten speichern und aus ihnen lernen, was potenziell zu unbeabsichtigten Datenlecks führen könnte. Obwohl OpenAI, der Entwickler von ChatGPT, eine Opt-out-Option für das Training mit Nutzerdaten bietet, bleibt die Frage, wie die Daten innerhalb des Systems gehandhabt werden, unklar. Zudem fehlen klare gesetzliche Regelungen zur Verantwortung bei durch KI verursachten Datenverletzungen. Unternehmen sind daher zunehmend vorsichtig und warten ab, wie sich die Technologie und ihre Regulierung weiterentwickeln.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
